呢幾日開機個插蘇位都會有聲

呢排一開機 個電腦插蘇位都會’撻撻撻撻撻撻...‘ 咁響
一熄機就冇事 但一開機又會再響
有冇巴打知咩事

自膠 勿回

其實點解

咁即係點解

留名等答案

係唔係火牛把風扇聲

應該係